今日係咪無咗黎明行動

搭咗成朝車
仲順過平時

係

以後都冇

大家好嬲好嬲
大大個春袋都唔錫

港豬好like返工

係一鼓作氣，再而衰。
基本上以後都唔使再搞，各位準時返工啦

當休息一日先

元氣大傷，之後一定會有返

今日如果全日生活如常，就等如話比政府知琴日已經endgame，香港人向暴政強權認輸..............

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

只要夜晚有狗出黎，所有人就出去打狗，第朝已經俾人拉晒

大傷呀！

開始發現唔支持哩場運動嘅人可能真係比支持嘅多...
要移民了

全民聽蕭生講休息啦

小朋友鬥氣咩

大家都攰喇

抖足精神聽日再嚟

基本上冇左
返工順曬

香港人唔會咁易放棄

失敗

有呀 手足做緊野架
一人幫手頂一下幫到好多架啦

琴晚大家都focus左去救poly

理大咪end game

見到有人攝車門但失敗咗，大家有無小道具介紹

精銳勇武團滅，蛇無頭不行，運動宣告結束

拉左幾百人

膠紙呀

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

可能真係要休息一日，大家都攰喇，今日無，唔代表聽日無，聽日俾港共睇我哋唔會放棄

咁你又唔做？

唔好放棄，抖足精神，星期三繼續黎明行動

黎乜春, 中環春袋搞咁耐不痛不癢
淨搞到d中小企基本階層, 港共wfc

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

搭咗成朝車喇
睇到已經無咩手足

咁你又做過d乜呀？
返住工話人？

我未試過搭車咁少人

今日唔出係好事，一來透一下，恢復戰力，等政府以為安全，聽日復課，大家先再嚟料，出奇制勝

你唔返工咪唔順囉

唔係完咗

你又唔幫手坐享其成

我都通左成晚頂，想救班手足

今日儲下精力，聽日再黎過

太子要人

會好快好易畀人清？

尋晩好多人去救手足搞到3,4點先完
係咪當佢哋鐵人唔洗訓

點解咁講？

今日兜左成個鐘 空到仆街 嬲嬲去左食早餐

咪撚放負
吊頸唞下氣再踩過

琴晚通宵開花直落塞鐵咩
鐵人呀而家？

重整旗鼓
聽日黎明見

組織工會先

個個都驚俾人炒

你塞得一時，唔塞得一世

係港豬怕事嘅真係多

等復課 一齊塞

你藍絲 中立圈子？

放咗負唔好意思
大家聽日再嚟過
琴晚發夢見到大家眾志成城好感動
聽日黎明行動見

咁多手足出去打到凌晨先番
仲有咁多人比人拉
仲想佢地早起幫手塞？
都要休息架大佬

係咪唔知尋日搞到幾點？又失敗主義

真！估唔到琴晚終於吹到咁多人出嚟！

休息下先啦 屌你！

尋日出得去既基本上無三點都未返到去瞓

你當手足機械人咩

真心攰，Sor

通密完頂搭車發現成朝無人
放咗負唔好意思
大家聽日再嚟過
琴晚發夢見到大家眾志成城好感動
聽日黎明行動見

幫我拉返post thx

順？你有無幫手？
唔好做伸手黨

你知唔知琴晚幾多人出左黎？
相信已包括大量黎明行動手足

反而覺得口唔可以不停搞
上星期玩左一星期已經好叻
但再搞個margin好低 好多港豬已經六點番工

但如果停一停
比佢地回復正常
搵機會再黎過 就可以提升番個效果

Push

又係你條柒頭三毛，竟然仲未block

有，係冇人參與咁解

現實d講 家下真係下風 士氣低落 個節奏俾黑警打亂咗

其實個個人都可以做

明刀明槍的示威行動會漸漸消失

仲擺行動上連登？

啱啱死過翻生
好多手足要休息
好多手足被捕

如果發生咁大件事，都唔識自動罷工
我真係冇心情再幫佢哋被罷工

仲有幾日區選，做下文宣先？

大佬 琴晚和理非都出埋去救埋大
仲邊有力六回起身可能只係剛番到屋企

以前返工迫到貼住門口 依家多位到

今日係太撚攰
做到野既琴日都去哂尖咀個邊啦

唔係有人講咗復課就搞返咩？

成班忍唔住即刻衝出嚟散播失敗 咩料？？

傻豬黎嘅 幾隊都走咗喇
小心被伏擊好過啦

塞鐵應該唔得 應該好多和理非琴日都出曬去打 自己今日都起唔到身

唔好灰 琴晚手足打到好夜 唔夠體力姐

聽日開始黎明行動 我會上水開始先 聽日上水黨鐵站見手足

尋晚咁樣 邊有力咁早起身搞呀

救埋理大d人先

連續幾日開花，手足要抖抖

人黎架 都要休息架

大家加油咁撚多手足被捕，點搞黎明行動？

已經玩完 poly拉爽咁多勇武
得番連登冷氣軍師叫人去做
自己出兩句聲扮下大台 搞分化

你係咪周圍全部都係藍絲朋友

冇錯 呢一個係長期戰黎
冇話一次定生死
當穩定返好似正常返再突擊

唔洗休息架？
尋晚打到咁夜，

大家當無事發生？你地當義士係咩？

商業區和你lunch可以發大黎搞

手足琴晚出哂去啦 打左成晚
邊有力幫手塞

好多人冇哂心情呀 唔好咁啦

尋晚打到咁夜，唔洗休息架？
定係你休息夠？

推 真正做野嘅已經挨左幾十個鐘
點解唔塞鐵 就要問一問和理非 哈哈

係冇咗

返工仲咁撚多野講

不推文啦負能量又無幫助 唔用腦諗

be water就係唔需要咁有規律日日都有，特別係宜家Poly仲未搞掂唔齊人

黎明老母個行動咩⋯
你哋咁鍾意返工咪慢慢返
唔會再為咗幫你哋罷工送頭
Poly班手足都係為咗紅隧先會被困
仲返緊工嗰班諗吓自己對唔對得住poly手足

我係情感勒索㗎喇
因為你哋班港豬真係唔配有民主
繼續做港奴啦

仲和理非？仲勇武？
大家都係香港人
講呢啲托呀

同意 其實好多公司都已經home office
日日都搞對經濟影響唔大
反而下次突擊佢哋個效果仲大

屌，尋晚出左咪休息，尋晚早番今朝幫手

講咩都冇用 不如俾個日子黎

今日大家都攰啦。聽日繼續！

你自己唔做叫人倣??
自己瞓到七八點 問人做咩6點出來?

咪再吹失敗風，大家都要抖下架，琴晚搞到3-4點

被捕扣留期間、還押及在囚人士係有投票權既，只要提出要求，係有責任帶去指定票站投票
當然依家政府唔會跟規矩做事，但有關人士可以保留阻礙投票既證據比翻所屬選區既候選人做選舉呈請

利申:體制內就咁做

通密完頂搭車發現成朝無人
放咗負唔好意思
琴晚發夢見到大家眾志成城好感動

幫我拉返post thx

一係討論下幾時再集氣

唔好咁啦
黎明行動本身無問題
問題係變左堡壘守城既做法唔work

手足唔係鐵人
大戰左幾日呀，比啲空間人休息

搵d黑色既,班垃圾港豬鬼知咩
你又唔係親手搞度門
閂唔到門,班港豬咪又係on99企係度
唔通同你研究點解咩

咁可以換人做野啫定係勇武一世都係勇武，和理非一世都係和理非

其實可能係
當你見到琴晚聚人打過朝早咁多
就知唔少我地的支持者其實都要番工
好唔係話請假就請架....

會再集氣放心相信大家

琴晚出去救人都半夜、通宵
俾大家抖一抖
平行時空？

依排太多戰役好傷元氣, 我覺得留番睇力玩黎明行動仲好

你覺得真係夠人？全部繼續訓

其實keep住黎明行動
其他咩都唔洗做
夜晚就返屋企休息
唔打陣地
已經好有用

琴晚、前晚無訓過嘅大有人在，唔好咁無理放負

放心，一定有更多人加入

返工係港豬唯一興趣

琴晚10萬手足打到好夜 真係要休息嫁
其實今日大老山出九龍灣好塞wor

屌你老母五毛多撚到
呢兩日大家都focus左去poly先無黎明行動姐
而家開始宣傳返多啲黎明行動啦

咁你就叫樓主收皮喇
幾撚多手足為咗救poly屋企都返唔到
仲要幫你諗點塞呢樣塞嗰樣等你返唔到工
咁想返咪返，講咩黎明行動

尋晚咩環境呀，今朝又要人搞到你被罷工呀，咪咁喇香港人

進一步俾人孤立進一步加速輸運動 in other words 義士條命白白浪費。 你地做既除左係情緒發洩 睇唔到好強既戰略性

前提係poly件事完左

尋晚和理非都出左好多啦！
休息一日係咪要落地獄呢？
呢場仗大家都知長久戰架嘛？

低能放負。幾多手足由17號晚打到今日 你老母唔撚洗休息真係？

得黨鐵封站

唔知點完
用入面手足引其他人去救
去的話損失嘅手足仲多好多
唔去就好冇道義

你係搭車定塞鐵先？
休息一兩日都得掛 你估我唔想做咩

唔好咁啦，有好多人夜晚出左去，朝早根本起唔到。我相信要等polyu 完左先會再開始，我地都要諗策略，因為我地做左一次敵人會知點對付

唔好下下靠人
要塞你幫手去塞

啲花開日唔開日，你估我唔到先最頭痛

自己收工返屋企瞓覺unun腳
瞓咗成晚唔知十幾萬人喺油尖旺搞咗成晚

無限能源咩大佬

屌，國師話要休息啊，大家聽國師講坐定定喺屋企睇人權法live啦

叫左佢收皮 Poly件事完左 大家有精神早起先可以繼續黎明行動

只可以講真心支持嘅尋晚一定出咗去，大家心裡有數大概有幾多人。

真，唔知以為欠咗佢地一撚定要幫佢塞咁

屌你
連續幾日打到仆街
尋日打撚到一點幾兩點
返到屋企都兩三點四點
今日又要六點出嚟？

點出呀
鐵人呀？

呢個係香港人模式抗爭....

大佬呀 呢兩日有出去既一定攰到仆晒街
你咪咁癲啦 唔駛訓唔駛抖踩足24 呀

真係好撚多自私狗覺得開個post就想有人去做 自己就永遠唔洗落場 當自己教練啊？

要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

今朝返工好順

人呢屌

係和理非嘅入一入嚟

你估我唔到，你估我唔到，你估我唔到，你估我唔到

唔撚知以為欠咗班返工撚
實有好多呢啲撚樣好開心有日塞到佢唔洗返工又多日假
唔肯罷工都仲聲大夾惡
On9

琴日都無，因為個個衝哂去救Poly

我都唔知點 今晚可以點救？

三日冇瞓 瞓晏咗sorry

經過琴日大家都要啲時間
唔好咁心急, 要打持久戰
大家都明白黎明行動一定要再做, 只係一時三刻大家都要啲時間
唔做就正中班狗發癲既下懷

各有各做啦 無需屌人嘅
利申: 東鐵而家塞到hihi

琴日傷亡慘重，休息一天

大家記住之後係打朝早仗 唔好比狗搞亂我哋嘅更表

尋晚手足們戰到咁夜
今日都要回下氣
聽日黎過

痴撚線勁多勇武新手/ 進步和理非都搞到勁晏先返到
你估尋日遊行呀

唔好拘泥於一種勝利方程式

啱啱先死過翻生 休息一日都唔得？
你要做嘅 自己都做得

嚴重懷疑狗狗呢幾日打poly就係想我地黎明唔到

Lunch together

推 以後唔好陣地 損失慘重

琴晚打到幾點呀屌你老母
你返你嘅工啦傻西

勁順

去晒poly la 唔攰咩

其實琴晚大家打撚到咁...
比人休息下啦
真係想人死咩

仲要有班人係到期待緊人地幫佢塞
佢就可以大條道理遲到 順便食埋個早餐先返去
仆街啦

無業

大佬，四點幾先返到去
不了，抖返日先

唔係唔想罷，抗爭都講資源；popo大大支水喉 射住，有啲人真係已經山窮水盡，衣食住行 裡面嘅食住行 都成問題，仲可能欠債（尤其是樓債

利申：我信用卡只係還到min pay + 有層樓供緊

就係樓主呢啲撚樣

尋晚咁大件事 文宣都做唔到啦
呢d要多人先成事

岩岩poly完
要一日回氣

everyones tired

琴晚打完大仗，吹完大雞ma
d 人琴日都好夜先返到屋企

其實係 黎明頭兩日恆指跌到就股災
之後中大、理大陣地戰就開始好返

不過勇武都係人 都會攰
聽日十八區！

唔好放棄 手足今朝休息下先 之後再中午開花

屌你咩
我係和理非都知尋晚元氣大傷啦
今日再出你想佢地死呀？

知名五毛

大家加油
知道大家都辛苦
今日休息下先

大佬呀琴晚班手足就死啦

尋日元氣大傷 點黎明行動

繼續中環

可以點？
香港人唔爭氣

依幾日晚晚都搞通宵
真心好好攰

唔係啊

我仲塞緊

抗爭都要擇日

係，因為抗爭需要好大動力 意志
日日要早過班港豬起身 都會累

樓主你睇撚到未啊屌你老母？
Poly一役個個都筋疲力盡
休息一日好似殺你全家咁
仲咁撚多聲氣要乜乜柒柒屌你老母
有份出黎個啲見撚到你啲語氣都火

只係唔番工點生活、買物資同裝備，所以都係死死地氣要番工，但起碼我身邊所有支持呢場運動既朋友無因為被罷工而轉邊

的確係
根本政府就想咁

其實好大問題，罷工明明係和理非主場，結果為咗一班人返工遲返少少/被罷工，而犧牲另一班人老老實實，罷工最多無咗份工，但要手足幫其他人被罷工，可以係無咗十年甚至無咗條命，陣地損傷大係真，但明明罷工係一場唔需要人命傷亡嘅行動，唉真係唔知點講香港人

比的時間手足上電先

損傷慘重呀 要罷主動罷啦

啱呀
其實本來就係要返工個班人自己塞返自己

休息下先啦 機械人咩

比一日回氣啦

起底五毛block

唔好叫人休息
你要休息咪自己休息
其實係集體投票決定黎

冇乜人出咪代表大家共識左抖番陣囉⋯
始終係打左兩日喇⋯

冷氣軍C唔需要休息
前線要
你係唔係人

休息下先你屌你

尋晚吹大雞 個個手足打到兩三點
點塞啊冷氣軍師

be water

唔講以為200萬人出左poly

拉，poly的確消耗好大

屌你老母又係呢啲閪語氣
我而家話你知打完通頂好撚攰唔塞
咬我食呀

上面只計黃絲
用黃絲最頂唔順嘅方式黎抗爭
係咪當中大民調無到?

拉

係更加要控制心理質素
休息好重要
唔好話我散水撚
休息完再來

無人講endgame
你自己散播失敗主義
琴晚咁多人去左救人
你係邊

無，唔等於信念有變。

覺得輸嘅手足唔該自己進步吓。

其實黎明行動本身係玩快閃
因爲近大學先變左堡壘
只要轉返第一日既形式去快閃 咁被捕既風險係大大減少 而且唔會告到暴動

前線走到既都已經4 5點 仲邊有力出去

Core有幾多人做實事心照啦

長期戰 今日搞唔到咪聽日囉
大家永不放棄！

同意，捉摸唔到

好想喊
香港人堅持到底得唔得
根本得我一個 塞條毛？

手足打左一日，尋晚又拉左咁多
唔洗本咩屌，你有無幫手呀

10月果陣都以為完

對唔住 琴日踩左十幾個鐘返左去返
今朝睇新聞睇到呆撚曬比唔到反應
無曬心機做野...

休息一陣，重陣下先

因為守城、塞鐵、勇武全部都係同一班人
自稱和理非既人只會話不割蓆
但實際行動係唔會做
只係想坐享其成

要突擊，咁樣長罷太易被防

證明香港人真係好鐘意返工，不論藍黃絲

被罷工就話姐，身邊好多人都話塞唔到比公司催返工仲辛苦

最頂唔順係無行動

唔夠人休息下啦
再拉唔拉得幾多個

變成常態互相消耗無咩意思
要罷真係自己罷 唔使人幫

拯救理大行動 花左好多人力物力架
大家都要時間回下氣架

日日做會令人反感係真嘅 而且手足激戰連場之後都要抖抖
日日做同一樣野就會悶就少人出 影響力越嚟越細 亦更易比人破局

比大家休息下啦，呢幾日死傷枕藉

尋晚打到咁都元氣大傷 抖番一日都正常嘅

你地都ON9 琴晚有出去既攰到痴線

琴晚大戰完 鐵人咩

呢兩日整文宣貼牆先

又endgame?
仲有排玩

我三十幾歲，大部分朋友都係所謂嘅黃絲
一直以黎佢地都係群組入面好支持，但佢地嘅支持程度最多都係出過一兩次有不反嘅遊行，平時都只係share下news
當警察暴力愈來愈升級，再經過721，佢地嘅憤怒去到最高點，但其實都係無做過d咩
然後，嬲嬲下就變成習慣左，再加上可能覺得運動無咩成效，群組內反而愈來愈少人share野，反而講番生活嘅野多，可能始終佢地開始收成期，有車有樓有仔有女
而且有d仲厭煩左無止境嘅暴力...繼續過住返工放工嘅日子
其實只要唔係出到去戰爭嘅地方，其他地方好似平行時空咁生活如常，你會見到市民個個有講有笑
佢地而家開始講移民喇，始終中共要暴力可以好暴力，講法律中共又可以釋法，真係佢地玩晒架，而家真係得番十幾至廿幾歲嘅會出黎抗爭，唔係想打擊你地，但成日憧憬煲底見呀果d，你諗下8964過左30都未平反到就知咩事...

和你lunch

其實係增加對政府既民怨 只要有合理解釋 市民只會怪政府唔做野令人要塞路塞鐵 唔會怪示威者

雖然冇行動
但我返工都係塞到仆街

又英雄主義？

尋日大戰完咁，好多人好攰

正式罷工果陣順便倏埋被罷工

回氣

大家留意番今日教育局有冇宣布聽日中小學停課好過

支持

睇到班撚樣咁中意番工，吹晒大雞都只果十萬中仲要未到深夜就收工，好似做show咁⋯⋯⋯收得皮喇！

救唔到就唔好救住啦，減少無謂損傷呀，而家要文鬥。

屌你啦，林鄭撥左5個月火，唔會俾你endgame架

靜左之後比哂對家優勢 好似話比全世界知佢地戰術贏左

有時有 有時冇先有用
咁先可以攞主導權

Sad but true....身邊有一班人同你個班人一模一樣

琴晚個個玩到咁攰
你想點啊

我淨係記得嗰日一朝早就睇到新聞講西灣河有小朋友中槍。
唔係話因為有人受傷有人被捕就但要停曬啲行動，而係如果班好恨被罷工嘅人肯自發罷工，呢個根本係一個唔需要take risk嘅行動個個都話要搵食啊有經濟壓力啊，跟住要其他人出條命幫佢哋罷半日工

尋晚食完糖水1點幾條街仲好多人，今朝出唔到都正常

全世界打左全晚仗，今朝仲點頂？

真

雖然已經就嚟12月 但係我地黎多次裝修黨鐵好冇

呢幾日去開花幫poly大家已經好攰
互相體諒下啦 唔好一唔做野就發晦氣

咪撚柒放負啦 琴日勇武幾點先返到屋企 連打幾十個鐘 你教我佢地點起身 和理非9成見到冇人就唔做架啦 今朝仲接緊人返屋企呀大佬 唔好諗住只係靠每次都出黎果班啦 拉

收返細啲個火啫，喺適當時候再撻返大個火就可以

琴晚拉左咁多個

任何行動複製太多次都會仆直

要變招進化

停啦五毛

比班冷氣軍師老點咁多日
累了

比佢地抖下啦好嘛

系

尋晚打到咁夜,比手足抖下啦

好累啦d手足

唔攰嫁咩

20/11 黎明行動

打撚左咁耐比人抖下啦

幫手拉
我通宵完再搭車見無人放咗負
對唔住啊
大家要保持正能量

認真，衝去救理大個班人，元氣大傷
真係靠自己

黃埔表示

d居民照返工 照晨運 照買餸

20/11黎明行動

要整定文宣了

正常人都發夢去左poly啦

和理非回合

比人休息下啦

休息一日啦
當d手足鐵人咩

收皮啦，放負撚，你琴晚十點訓咋！幾多手足3-4點先返到屋企呀！

咁呢班同過街老鼠一樣, 只係怨政府唔做野, 而唔係支持民主

我地由六月至今 犯左兩個大錯

希望大家可以睇下呢篇文，我哋需要變通，文宣都好緊要，比人消化呢排發生嘅事

樓主一定係冷氣
琴晚好多個頂左10幾廿個鐘連個人都無乜焦點

20/11黎明行動

以下統一回覆

20/11黎明行動
以下統一回覆

訓得3粒鐘 點撚樣黎明啊 搞活動 離地都要有譜啦

救人先
無黎明了

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

勝利球迷唔好理

琴晚激戰左 好耐 真係力都無

當休息一日啦

真係好累

琴晚為左救poly

比人拉左好多手足

屌你老母，你唔做

尋晚個個已經超過24小時行動，今朝仲0630，體力上點做? 今日休息一日就要比人屌，你唔去做文宣同塞果個?

唔好由自己做起
唔好揸車路中心死火
唔好得閒扑爆火警鐘
唔好禍及妻兒
唔好拍死曱甴

講完都講左成3個月

喂你地樓上呢班尋晚係咪訓撚左啊 打到凌晨啊 你冇撚出夠精神咪塞撚爆佢囉 係度屌屌屌 on9啊?

其實係唔好長時間三罷
大部分人都頂唔到
但係每一星期或者兩星期搞一日
做低佢個市佢
效果最佳

屌你唔撚攰咩on9
幾撚多人3，4點先走到
仲同你6點半黎明?

真 好撚攰 比我抖一日

屌你老母 你尋晚有冇出去架
你想手足通宵幫你救人兼罷工？

休息一下 要重整
一定唔可以放棄

官塘塞爆左?

屌你老母琴日拉左成千人仲死左人你依家係度講風涼話
屌你老母咁撚勁你自己唔去？

大佬啊樓上咪撚一朝早放負得唔得?
話撚埋你啊樓主

又係等人做 自己被罷工嘅撚樣

知錯了

20/11黎明行動
以下統一回覆

尋晚單野仲點攪到呀

連登就切忌認真
依到D人整淨係識叫人出黎 但自己又乖乖地返工

20/11黎明行動
其實今日攰都好正常
只要我哋唔好放棄聽日繼續就可以了

尋晚打到咁
都要俾人抖下

精神不死

其實最起碼今日唔出會好啲，一黎手足打足全日攰有啲打足兩日冇休息過，二黎污糟野出手狠左好多同一方式一定死傷慘重要度度先

大J
熊仔頭
Bob叔
啱Channel
白兵
刷到你哋上一百萬訂閱

黎明行動

啱 所以今日緩衝 聽日重啟

唔洗休息咩

上面d五毛失敗撚死全家

啱 聽日先重啟

Auman

今日休息 聽日重啟

罷工只係手段，唔係目的

咁大隻五毛居然block漏左

屌你係咪以為真係無限人呀有

尋日Poly打機打到咁晏
今日抖足精神 聽日再黎過啦

Pish

籌備罷工 經濟圈 和理shop

琴晚單野咁多震撼點。。。應該要用文 去消費一輪。

儲儲彈藥

有勇無謀 只會送頭

20 號再黎

啱呀，香港港豬為咗返工，啲適應能力仲勁過「人在野」
嚟緊開始一日搞下一日唔搞下
感就捉我地唔倒

係咪當手足鐵人??

岩呀打左兩日啦救唔到poly好唔開心

文宣活動和理非

收啦

有冇諗過班手足尋晚攰撚到仆街

忍一日，休息一日，回復元氣，再塞你老母

前線拉既拉..傷既傷
其實應該比少少時間佢地休息下
你要諗番之前一星期都係2,3日行動
上星期2間大學戰加每日朝早黎明行動
好多手足體力上已經頂唔順

俾少少時間 recover ...

小弟有少少意見

1.
觀乎最成功果幾日黎明行動
叫得最大聲果班
都係著住校服嘅中學生
佢一日仲係停課, 呢個群組嘅人就冇可能 full team 出動

2. 對於返緊工嘅手足
面對老闆 / HR 詐型嘅力度會愈嚟愈大
加上有一群必須要番工嘅死忠港豬
佢地寧願早半個鐘、一個鐘出門，進一步分薄咗高峰期嘅乘客量

所以
如果要塞得勁
就唔可以單靠人肉阻車門呢啲「效用短暫、人手密集」嘅方法
一來個手足一行開，塞車功效即刻冇咗
二來手足容易成為廢老動手嘅對象
相反
應該用死物 Hit & run
咁堵塞功效先可以疊加

舉個例，如果有20 個人響同一卡車
響車罅放舊磚落車底
由於車底機件可能撞到果堆磚
造成安全問題
所以必須有機組人員捐落車底清理雜物
列車先可以通番

藍絲到時想鬧都冇得鬧
只可以鬧職員
因為掉磚嘅人已經走咗，行去緊下一個站重覆呢個動作

當然，呢個方法有一定風險
需要極大量手足掩護
否則攝磚果位有可能畀藍絲打
只有足夠多嘅人、蒙住面，班廢老怕畀人獅鳥先會收聲

所以千祈、係千祈唔好咁做呀！
否則30 個手足，就可以封死一條線架喇

昨晚拉咁多手足，傷咁多手足.... 抖下都得掛

其實呢個係真春袋
要令到聽日繼續停課 掉入我地既圈套！
繼續罷工啊屌
唔好毀於一旦

之後一定要再繼續，黎明行動有成效

今日股市大升係唔係港共慶祝止暴制亂大成功

冇黎明冇中午快閃既話,場仗唔會贏

聽日再嚟

完了吧，幾年後再搞過啦

但我係度講哩d俾班後生屌到我反皮
可能佢地同溫層太勁，唔想聽其他層嘅聲音
Anyway我點都係撐班年輕人，但都唔可以一尾死衝
最怕係佢地已經被大人出賣緊，後生仔又以為好多人支持佢地
有無諗過班咩都唔做嘅和理非大人一直同前線不割其實只係自私地想有班前線係度用生命幫佢地抗爭？反正零成本
話就話200萬人，真係危難時出黎嘅可能只係得幾千，要認清下事實

唔係話以後都唔好搞，但等過埋區選先得唔得？

樓主有冇出去都成問題
個個出哂去救人
仲邊有力搞黎明

琴晚攰丫嘛

咁你就幫手塞下啦 旨意人地做咩

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知，其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

訓啦 係春袋就牽制到港共啦
訓啦

你呢d人就剩係希望有人幫你塞唔撚洗番工
仲撚衰格過藍屍

cls
就快7x24
唔洗抖咩

屌人冇出嚟果啲係咪琴日冇出tw 明天繼續

琴晚搞到咁夜

唔想返工就自己罷

下星期啦，呢個星期相信無乜嘢好做
雖然區選大家都知無撚用，但起碼盡量將建制踢得幾多就幾多總好過無

區選有撚用咩屌

班狗幾撚醒 玩到零晨
捉左咁多人就係整到冇咩人搞黎明行動
不過證明左香港人團結

五毛 block

所以就樂意見自己區由民建聯既人揸旗？

岩

成班冷氣軍師 講就叻 琴日咪係部電腦前面打飛機 講就叻 自己唔做

依2日陣地戰 恆指1日半反彈600點

點解你會返工

可唔可以唔好再休息

屌無行動個喲
昨晚係屋企睇直播好好訓？
打撚到成兩三點先翻屋。
唔通直落通頂咩。on99

聽日學生返學再塞過

食💩啦你

唔好氣餒明天繼續

尋晚我都進化左 打機打到2點 真喺攰

琴晚連平時打完卡閃水班人都落埋場
你期待朝早仲會有幾多人

愛返工力

Solomon Yue 仲以為港人罷緊工.
尋日小六四加大屠殺.港豬當咗無事發生過.
所以香港家下咁,要怪只能怪港人自己. 你睇下呢班豬.............

休息重整下先喇
2日消耗幾撚多呀
有人3日無咩點訓喇

相信大家都攰，今日比大家休息下。

儲精畜銳都係為走更遠嘅路

唔洗抖咩
尋晚攰撚到仆街
聽日啦

其實唔只兩日
打完中大先無耐
都未回好氣又打poly

係
為咗poly真係損兵折將

屌你係都聽朝先搞
琴晚攰撚到仆街

休息唔代表投降，我哋應該好好檢討同反省一下，之後再作出相應嘅行動

20/11 0630
黎明行動
全港18區 塞鐵塞路做排隊師！

呢個區選係公投啊，唔係選議員

Pushhh

咪係，我前晚通頂，尋晚又一兩點，我哋呢啲老鬼點頂呀

唔該推返行動上去
聽日再開始

tui

平時唔出聲果班 真係佔大部分 最近行動升級左 就多左人出聲

推

琴晚大戰 大家抖一日啦

垃圾樓主你返緊工咁叻唔自己做？

今朝有做野架 不過唔夠手足
聽日繼續努力

大家真係要睇小啲連登😂😂

快啲推返上去
準備聽日行動

聽日會有返黎明行動

比我地透一日啦，成身散曬，琴日訓得3個鐘

尋日咁大陣仗 體諒既

好懷疑你唔係香港，這幾日搞左咁大壇野你當香港人係機械人咩。

下星期先啦，再催無人出方便你宣告完結咩